死仆街盧狗一定話阻緊急服務

點解要阻救護車 點解要阻救護車 點解要阻救護車